GPhone fb: 兩黨幕僚通知 香港人權法案會在區議會選舉前通過

GPhone fb:

好感謝各位義士連日頂住，加上華盛頓手足努力游說，我地終於從兩黨幕僚收到可靠消息，參議院開綠燈！！！！

《香港人權與民主法案》相當大機會喺區議會選舉日前通過；至於日後嘅制裁力度，必然取決於黑警暴力升級既情況，以及選舉最後有無得如期舉行。

老麥應該好快比人鶳

快點來

應該係麥生被黨友私了完先加快左進度

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

SIR THIS WAY

香港神獸去左美國

如果區選取消咁點？

各司其職之鋒負責係外面

推

保持警戒呀咁多位

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推 爆 佢 ！！

但參眾兩院版本唔同
兩邊要講掂數先得喎

而家個風吹緊越辣越好
相信House唔介意妥協更辣嘅senate version

推
多謝義士尤期係中大

多得取消gphone區選資格
可以集中打世界賽

香港烈士法案
一死一重傷一失蹤

繼續努力

Yes lol

就嚟冇命啦屌

過左都要等侵侵簽名

3份2投贊成就唔使

【休息撚】
燒山今次可唔可以休息下先？

參議院過2/3 就ok

眾議院100%

麥生下台未？

連民主自由既最大力量都滲透做賣國賊

個勢佢必被鶳

如果最後過唔到佢一定下台

Good 可能想確保選舉繼續到
而定局勢比曬理由取消

Gphone哥 多謝你一直 打 國際戰線

我地就快爆啦

美國佬識玩

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

希望快啲實施喇

唔係house辣過senate咩

又9up

之前黑警個啲暴行呢，唔洗清算！？

千祈唔好講
生死存亡呀

我覺得侵有得揀未必想簽住
佢應該想簽左貿易協議先

甴近平

警甴

用血肉換番黎